「一日冚包散」同「含笑半步釘」兩者毒性邊個勁啲?

有無人解答到我

一日冚包散係用七種唔同慨毒蟲，再加埋鶴頂紅，提煉七七四十九日而成，無色無味，殺人於無影無踪。
而含笑半步釘係用蜂蜜，川貝，桔梗，加上天山雪蓮配製而成，無須冷藏，亦不含防腐劑，除咗毒性猛烈之外，味道重好好添。

我愛一碌葛最勁

如果含笑半步釘唔係假嘅話，一定係含笑半步釘毒啲，食完再引佢笑就已經搞掂

淫賤不能移

Ok?